子賢～～ 媽咪係出面呀，打比媽咪呀子賢～～

仲有兩個響大陸

十二港人相關post:
1. 子賢～～ 媽咪係出面呀，打比媽咪呀子賢～～

2. [第212日]回來了，可是還沒有完。(Twitter戰線請入）

3. 12港人關注組對移交安排失望 李宇軒無律師下落口供

4. 8名港人押返香港直播

我睇live聽到都眼濕濕

黑警死全家
落到天水圍狗屋又唔講邊個到左,之後再分散7港人到全港狗屋
要家屬律師全港狗屋逐間問

喊咗

子賢媽媽

真係想喊

無死已經好好彩

返到黎仲有排還押
官司可以拖兩年

堅持 ✊🏻

放心，我哋一定會返嚟

最後有冇打到電話